懷疑高登會員洪非凡嚟呢度開分身洗版，希望admin正視！

周街都洪狗，洪大帥
懷疑佢有成過百ac
仲要扮哂正反雙方嘈交
意圖惡意洗版，操控輿論
仲要屈自己分身係洪狗
再屈其他人係五毛

希望admin 要求連登救星交出証據
証明自己清白

Pish

g持

互屌就咁投入

正經嘢就唔理

仲有電腦，777居留權，ugl...
站務台開post都洗版
分散注意力
你使唔使去哂咁多台屌哂班人？
飲食台開post講食嘢
硬件台講電腦嘢...

不如開個時事台獨立app喇